iPhone 點轉資料

啱啱轉左X 原本用6
但係佢話轉資料要用iCloud 但係我個icloud用唔到 仲有咩方法可以轉到 之前好似都唔使用iCloud

itunes...

舊機itunes備份，新機itunes回覆備份，完